膠爸回歸-RTX公廁咭暨好撚多核cpu討論區（29）

2060 對比 1060, 1070Ti, 1080, 1080Ti 應該排係邊?

Nvidia brings G-Sync support to FreeSync monitors

1070ti 左右

有時甚至追到1080

買買買

唔係話有dlss先勁1070ti 少少
冇開dlss就差1070ti少少

張卡幾時出

老黃刀法切錯 切太少 2060oc 差唔多追到2070 不過對比就係得6GB VRAM

2070都有得oc的

正常計

DLS 開完應該拋離10系堆咭

2060 最多人買應該
只係怪2070 做哂水魚
本身我以為去到1070 level 咪算
依家2070 真係加少少上2080 或者慳返入2060 勁果張都得

係有啊 不過價錢
2060 350美
2070 500美

屌 新蛋隻AX1600I去返原價

2070點都勁過2060

差在值唔值俾多千幾銀又另計

2060賣街又未必做到350啦

2080ti 夠話from 999啦

除咗少量腎虧咭，邊做到呢個價錢？

999

咁之前啲廠比嘅專利費咪好唔抵

佢呢個價錢都唔係假

但你計返

80ti $8000
80 $5600
70 $4000

全部都係腎虧咭價錢

正常少少超得吓個d都貴一大截

60我相信都係，正常應該要3400-3500

2800個堆又係腎虧咭

G sync 本身勁過free sync

Effective Range 都唔同

上個post day巴都有講

所以唔記得邊到講過以技術黎講freesync好似其實N卡唔洗裝乜都做到
好似只係老黃唔加落去

茶包報到

G-Sync ---> G-Sync ultimate

其實開唔開都好似冇分別

強烈要求acer/asus寄返張gsync ultimate貼紙俾買左x27/pg27uq既人

就算有, 恐怕全球性服務唔包括香港

好型

呢張要直立先靚

搵呢張嚟買，會唔會索性買張TITAN RTX

你睇下佢D燈,,,,

做男人最緊要勁

得個樣無用架

lm

勁既話用matrix

咩matrix?

哦，壓縮一體水

屌

拆張RTX TITAN 上水超，勁唔過咩LIGHTNING MATRIX?

仲有9個鐘

Benchmark 都咁期待？

2070同2080個價差太少
買2070唔爭在上埋2080

其實閃電龍真係唔知勁左係邊

提下你地咋， 尋日一次過買哂DMC5 , ace combat 7 , Sekiro , biohazard re2 , metro exodus

2070 最平4000
2080 最平5600

都差1600喎

訂定

日本game買PS4啦，PC版多數有伏

我又唔覺喎 ， 圍返一隻$150 ~ $170 咋嘛

屌 又要換機

EVGA KINGPIN 2080 Ti

IN OC WE TRUST K|NGP|N

同ASUS ROG MATRIX 2080TI差幾多呢

無得比 K|NGP|N the best

MSI 呢部notebook 係靚，其他真係睇唔上眼

ROG MATRIX 2080TI 成300W

我用緊1070版

3個8 PIN
300W都左右

3個8PIN
MSI / HOF / K|NGP|N 有冇漏

唔駛換啦咁

唔知會唔會好熱呢 散熱做返好D我會換

design 就咁睇冇變，但啲硬件發熱高左咁多
睇黎都唔會好得去邊

咁姐係唔洗換啦

唔敢亂講
等實測

屌， royal 好撚正

買唔買switch玩好呢

唔好
垃圾嚟

適合party game

唔駁mon連1080p都冇真係好難接受到，猶其而家用4k mon

成班人玩幾開心的

不過d狗牙多到勁礙眼

最多玩2次
唔會第3轉

On screen 720p 尚可，一放上1080p d狗牙先礙眼

前年玩mario odyssey 就最覺

手提玩尚好，一放上電視真係頂唔順

基本上係成班朋友玩overcooked 2 或者mario party

對上一次玩係聖誕party

咁都係算啦，諗住一半時間手提一半mon玩

二千幾啫

買對ram都無咗

有game啱玩咪買囉

我之前買黎放係公司打下mhxx

講打機嘅話我玩Switch嘅時間多過PC
有時會直播
張2080Ti就係用嚟轉片壓片

買黎當垃圾
用左三個鐘爆左隻明星了

smash同噴墨其實都係電莖game嚟 #

我用黎打仆街MON炸

手機驚都電莖到啦

今集不了

係童年 我買晒兩隻玩

但今集真心悶
買左返黎開完個save掉左唔知去邊

聽講係捉精靈升lv?

新手一問用呢D水冷卡係咪咁上下要修理下定點?定水冷直到永遠都RUN到好似風扇咁

What does a non-validated FreeSync gaming monitor look like?

係....

好癲

老黃放俾你都無用

20系卡同10系可唔可以玩雙卡

求神拜佛望我嗰隻得

DLSS 可以推到2060有如 1080 咁勁

咪戇鳩啦好嘛

試過先知

堅唔得?

10 係sli bridge

20 行NVlink

物理上已經連唔埋啦

加上sli 不嬲都要兩張同model 的咭先得

你不如試吓買張vega 64 crossfire 1080ti

唔洗咁認真答 呢條友出名戇鳩 同debugger一鳩樣

OK 好在問左下...THX

Debugger 部邪機幾過癮吖

何況入得嚟都係癲佬，歡迎大家一齊戇鳩

你見我無歧視你，唔係，係你哋無歧視我就知啦

DX12 Multi-GPU可以任意雜交
不過要隻game support先得

block 咗
睇唔到有幾on9

以為比膠爸屌 嚇撚死我,原來少左層樓...我潛返水先

講起就嬲

就係因為咁乜game 都無晒sli support

你講呢個不符現實的case 意義不大

RT SLI

個hotfix driver 唔批

gpu 好熱

垃圾機

7x 咋嘛

好熱呀，冬天都7x

同埋我好相信你兩張咭個溫度未peak 的

你試吓搵隻chur 得盡兩張咭的game 玩一個鐘

分分鐘會過80度

唔過

算啦 有人幫我上水我都唔會上 多舊魚

你玩咩game 燒機先？

兩張長full load 100% 個隻

我之前燒機用CRYSIS 3 開爆AA

真係可以長燒兩張2080 ti 99%

我玩耐咗就發現一件事：

跑分跑個三幾分鐘，d 嘢都未燒到最熱

要試就要試真係full load 時起碼燒佢15-30分鐘，睇吓gpu 高熱下仲keep 唔keep 到效能

所以我試機一定會搵full load 兩張咭的game 燒佢一輪再睇佢keep 唔keep 得住個速度

要不然我都唔駛上水

咩都玩 ，我過左定期換hardware果啲心態我就理得佢死果啲人黎

我教你 你閂哂啲monitor software 就理得佢死

最好嘅方法

11號有biohazard re2 demo

我對溫度有強逼症

1080 ti sli 同2080 ti sli 我都一定會試到full load 長燒都唔過手80度先安心玩

尤其係玩4K 144 時full load 兩張gpu 其實唔難

實際上由佢full load 時燒過80度都一樣玩得，不過一邊燒機一邊見住佢溫度衝上頂時，個速度又上又落就好唔安心

1080ti 一張上咗一體水之後，二號咭點燒都上唔到80度，我就安心使用

2080 ti 未上水時兩張咭燒到84+82 我就頂唔順

大師咁禪，小弟拜服

其實當隻game 窒到40fps 時，唔開monitoring software 都feel 到唔妥啦

所以好期待BFV DLSS，想試吓4K 60fps RT

好期待 DLSS 快D出

現身啦x599

唔知黎緊堆新game support d 咩

anthem 有冇 support
大大作

等我換完板 挑戰下先

anthem support DLSS

所以3dmark有個stress test
長時間測試, 全程表現愈唔平均就愈低分
有個成就係stress test過99%

3dmark stress test都係試到gpu
試gpu用furmark
Cpu+ram 用intelburntest

2060有人偷賣水貨
好想腥信俾n記

咁快有

賣5000信仰眼

加多一千有2080啦
無一千加五舊都2070

唔想裝返3dmark

次次都更新fail

跟住oc完打到機但又會過唔到3dmark

太花時間

5600已經有2080

腎虧極都勁過2060 一大截

再唔係4000買張腎虧2070 都勁過2060，仲有1000落返袋

信仰無價
見到出邊部得萬五仲要玩信仰

即裝即用㗎啵點樣更新fail
同埋都唔係好嘥位啫
del嚟del去到時想用又要dl

次次開親3dmark下面pop出嚟話有更新

Dl 完一定安裝失敗

一定要剷走更裝先得

已經唔想花時間同佢紏纏，打機好過

超少少gpu又crash, 但明明打BFV又無事，打Crysis 3 又無事打咩都無事（tomb raider 呢隻鳩嘢除外）

玩跑分係好浪費時間 我為左個R15都浪費左幾日

咁你粒9980xe又值玩的

我買返嚟的話都一定數格仔

因為除此以外我用唔到咁多核

我要換板

雙24PIN咪要兩隻牛?

lean li o11

我同條女講想換 mon
俾人覆咗3隻字 「唔準換」

有雙24PIN

得白金

呢隻箱有諗過換 但睇唔到隻牛

鈦金牛得69隻
冇一隻有雙24 PIN

海韻有9隻

冇一隻有雙24 PIN

我知啊 我講緊鈦金牛海韻有9隻

等DELTA 算啦

我等緊ROG 1500/1600W

信仰

係啊 信仰完就封機唔搞啦

海韻PRIME PLATINUM 改ONLY

買得ROG都係為個樣 算啦 我一早知

原版都係得1300W

唔通要買賊船

岩岩搞過下bios setting
但係搞完之後就開唔番機

應該係話開機風扇著 displaycard燈都有著
但係無畫面出

岩岩只係將粒u降番去4.8g
Setting都係用番之前個profile
依家我應該點搞

然後過20秒左右就自己重開

咁你BIOS 改過咩先得架
RESET BIOS

我改左個fan咋
但係見改完仲熱左咪改番返去 之後就開唔到
我個profile係跟網上啲鬼佬改 之前日日都用緊 無問題

依粒就係？

扣鈕電池 / 用jumper

搵到了 岩岩好唔冷靜
依家等緊 希望reset完開得番部機

電腦好忌唔冷靜 會好易一去不返

我個fps係 72.07

但我個溫度靚到

上雙咭啦

仲有就係就算用番之前個profile都要睇下啲setting岩唔岩

依家就煩緊入左bios 入唔到window

去睇下boot menu 有冇錯

真係uefi mode出事

Port royal hall of fame 門欖咁低

想問下各位RMA台灣用咩寄又快又平又安全
同埋係唔係要入返原先個包裝先收

聯絡咗evga台灣未？

40位係on9仔

聯絡左 accept左RMA 出左單
而家差寄果步

我上次用順豐，100有找

如果你用順豐建議帶齊包裝物料同張卡拎去順豐站俾你睇過件野係哂嚟先，之後冇問題先再包俾佢收

原本個盒唔洗寄。我就入返本身裝顯示卡個袋，再搵大量bubble紙包實再入箱。

如果你用順豐建議帶齊包裝物料同張卡拎去順豐站俾佢睇過件野係咩嚟先，之後冇問題先再包俾佢收

打錯哂啲字

錢又用咗，但衰過2080ti

可能關粒1950X事

唔該ching
仲想問問你仲有冇準備啲咩額外野
SF我上網搵過好似要提供收貨人姓名同埋電話
我仲洗唔洗問EVGA攞返呢啲資料?

1080ti,60fps fhd
玩BFV 全最特效60度
DESTINY 2 全特效差唔多80度

唔好咁既樣 我都有粒

用嚟打機/跑分預咗差啦

用途都唔同

Full load 80度唔奇吖

你咩咭嚟？

Msi 1080ti

MSI 都好多張呀嘛？

你有無set fan curve呀？

你咩機箱呀？

寄台灣大部份速遞都要填稅號。另外托寄內容最好注明係RMA,咁台灣嗰邊海關見到就唔會抽稅（好似係）。不過用順豐寄有樣麻煩野係要整埋3張invoice俾佢

如果唔想咁複雜用返郵局ems可能仲好啲

Sorry 個腦hang 機
Gaming x 1080ti
無set 呀 全auto,afterburner 睇到都係800轉多少少
機箱Coolermaster e430 屌細力d

唔該哂你
我而家去準備

好似貴好多....

想平啲用普通掛號，不過唔知會唔會好慢。順豐就如果當日上飛機第二日就派到evga

最重要記住係箱面貼佢email俾你張rma紙/冇printer就寫個rma number上去

屌，afterburner set 佢一過70度就屌盡張咭的風扇啦

仲由佢auto 慢慢轉

P600S

好

3dmark sli scaling 好誇張

單咭fps 37唔夠

雙咭可以推到73fps+

幾乎係100% scaling

唔好吊我癮啦 我仲等緊塊板

amd吹水大會直播緊
好多人自high緊

同2080同級

用 FEDEX 一樣幾張 INVOICE

係真唔係呀 佢應該平2080一大截

出咗先講

最快都Q2至Q3啦
仲有機會量產

16gb vram

留名睇n記出2070ti/2080加強版

屌，賣699美金

700美金我洗撚買你

冇rt板本既2080

留名睇n記唔洗出2070ti/2080加強版
編輯

有冇 DLSS

咁減弱版囉gddr6--->gddr5x
或者冇rt既2080，平你一百

笑到肚疼，youtube 好多人RIP AMD....

有人話買radeon 7要買定1000w 火牛

咁多年可唔可以比返d力水

ryzen 3!

係無spec公佈 姐係收得皮 乜撚都mid of 2019

INTEL & NVIDIA : Fire
AMD : It's just good business

已經好大進步喇
有得睇r15

一個字 屌
兩個字 失望
三個字 好失望
四個字 好撚失望

無得新年換機有咩睇法

以為張圖又要多啲嘢

R9無影 張卡宜家叫埋R7
cpu R7
gpu R7

gpu RX之前叫R7/9 ***

無新意 重做

想要個DIMM2 HS

換板啦

不了, 無咩特別我又唔洗8+8 去餵9980xe, 等到平民14核先再去換過成部機

依張真係好痴線

準備換卡了

等到台北電腦展先嚟正式launch三代ryzen會唔會遲咗d

希望佢到時8c/16t賣300usd, 但勁過i9 9900k

AMD吹水大會都無料到？

cpu 乜都唔講

gpu係2080 level 的料？

我有無漏咗d乜？

等到台北電腦展先正式launch,牙膏廠多半年命

cpu 咪搵粒8c16t同9900k一齊跑左一R15 ,分數高少少但用少40W電

唔太impressive

放虎歸山？

AMD 粒gpu 係咪已經係7nm?

係的話都只係2080 料但無DLSS RT

咁即係老黃又可以瞓喺度等多三兩年？

岀到7nm先追到intel 14nm 效能同級，只係用少40w 冇咁熱

amd 7nm 但都300W
仲係多過2080 50W
佢一日唔搞好功耗
一日都難用落手

反而cpu 做到7nm 優勢
少人50W performance 做到接近一樣

係，但有成16g vram

amd 係架構上輸左好多 追唔返

2019年中岀7nm ryzen 3,俾佢贏半年，年尾intel 就岀10nm cpu

580 用8gb我都覺得太誇張

16gb 真係有必要？

Intel 9代都仲係半死不活無乜計咁

9代算喇

我係覺得佢10nm真係攞唔出嚟

今年唔知又玩14nm++++++++++++

打機暫時未用到咁多，繪圖app可能用到咁多？

老黃睇住黎食，到r7派街個時張2080減100美金,amd可以唔洗賣

amd d人去左幫緊手 比多年喇

至於代號為「 Ice Lake」的處理器，Intel 表示相比「Skylake」提供了重大改進，其晶片密度比目前 Intel 的 14nm 工藝提高了 1.7 倍，將可實現更便宜、功率更高的處理器， 預計 10nm 工藝的處理器會將於2019年大批量上市。

Intel 亦提到，「 Ice Lake」是第一個採用全新 Gen11 整合繪圖架構的平台，能夠支援 4K 顯示屏幕，並可帶來非常出色的電池壽命，並支援 Intel Adaptive Sync 技術，可實現流暢的幀率，並具備高於1 TFLOP (每秒兆次浮點運算)的效能，可提供更豐富的遊戲和創作體驗。

2019 好似話出mobile ice lake

Desktop未有聲氣

其實製程同CPU速度根本無直接關係，製程細左可以減少嘅只有CPU漏電情況，所以會用電少左同無咁熱，因為能源效率升左
響呢個情況下廠商可以加高個電壓同clock黎提升速度，所以好多人覺得製程同速度有關
問題係，如果你有超頻，你會知製程細CPU會無咁頂到高電壓
所以最後會黎到一個點係製程細左，但提唔高個電壓快唔到，AMD就係越黎越近呢個點

就算同一電壓，冇咁熱已經好超左，8700k開蓋前後同用1.27v 電已經差左0.3ghz

封裝技術同線路設計又有影響
2700x 用12nm 都唔夠9900k 14nm
好超就係咁

當然amd張北橋放係cpu 加重負擔又有影響

60已經要

張evga 2070 rma完返左黎了
check埋memory轉左做samsung
thanks 畢索膠巴打
最衰呢度冇得腸油

請食飯啦

屌

無人試Ray Tracing benchmark

你班友買RTX 咭都唔試rt

十鳩幾廿兜友又70 80 80ti 咁買

得三條撚樣試port royal

不過話時話

Port Royal 得2560x1440

Run 起上嚟真係好撚曚

有冇人知香港邊度有賣ALPHACOOL AIO
上網搵唔見有

要試d 咩

唔好意思囉...我出緊TRIP點試

要返工
不了

鬥高分

後數呀

屌

試左 屌 唔想放上黎比你啲雙卡癲佬恥笑

今晚拎張乞衣卡試下

正，我都係三叔
前後幾多日 rma

單咭都有巴打放咗上嚟

唔係恥笑，係學術研究

上面SSD 痴漢試完好似有38.76 fps

咁sli 有73fps 即係scaling 大概係1.88

正常遊戲無咁高scaling

Btw 我一般係鼓勵大家玩sli,絕無恥笑成份

等你呀

2070好睇呀

我最撚仇富

我試左兩次
都係電腦常溫下開波去試

第一次就用afterburner佢地個自動oc mode試
第二次就手動oc去試
差別唔大 但係溫度比我預期低

反而想知粒u會唔會影響到個結果

我等到年中有三代ryzen先玩

再超多少少 效果唔錯 但係仲未食盡張卡

我諗去到8500分都唔係問題既

攞住張2080ti仇富

38.77 非常唔錯啦

出咗又等人開吓伏先啦

一陣又話新架構唔夾ram

又唔知有乜暗病

屌你 zen+初出又話好易夾ram,差少少昆咗我入局

好在睇多兩三個post成堆扯唔起ram的苦主衝晒出嚟

nanya 都上到3000
都唔明d 人買左d 乜野超唔起

依家最撚期待都係rog matrix 2080ti
好想知道佢個溫度表演會點樣

老早入咗對3200c14啦

計埋一開始申請技術服務單號 前前後後個零星期左右 (本身撞左佢地tw 12月31號補假, 2號先覆我)
由寄過去到收返返黎用左5日only

Memory點check 3星有咩特別

gpu z

呢個可能要等我

哦,好啊 提我

有無收到風幾時出
其實我都想換卡

但係如果我遲下會上水就唔應該換？

上水買塊公板PCB啦

點解係公板？唔係非公板性能通常比公版好咩？

公板間間GPU BLOCK都有
某D型號唔一定有

就係依家我張卡搵唔到block先仲未上水

真係好撚煩

咩卡

技嘉2080ti gaming oc
想當初就係中左伏
依家先係咁叫人唔好買技嘉

但係岩岩玩下玩下 又覺得張卡唔錯

正常用到點解覺中伏

其實嗰排用佢個software
lag撚到用唔到
同埋上網睇佢地偷工減料

即刻跛啲software 冇一個得，自稱硬件公司

Hea下hea下搞左成兩粒鐘

我張卡應該到頂 交比下一位巴打接力
Gpu70c cpu60c

有時間慢慢試oc 的話我估我都仲有得高

不過唔差得個1-2% 就唔想搞

完全唔超反而可能少5-10% 咁又另計

其實買intel 唔買ryzen 係唔想花時間研佢timing 個堆

太花時間

一鍵3600，打機又高fps 無乜唔好

係貴少少啫

乞衣卡 5K 分數

好似話低strix兩度。。

23.2

咁準

Oc左未？

明明張卡咁型……

afterburner +120 auto oc

跑咩分姐，其實咪差唔多，打多陣機好過

大鵰貴D
我果張只係 XC

btw之前個2080ti hotfix係咪有bug 打打下機黑畫面，要ctrl+alt+del開工作管理員出嚟，再入返game

無game玩

sad but true

依家跑分當玩game

2070 bf5上唔上到DRX high?

冇買到 bf5
等玩 anthem 咋

RT Benchmark

試吓無壞

點解會無game 玩

我都想清game

保守估計四五十隻game未玩

英文屎
但係睇佢地咁講 應該都無

佢唔係公板聽講係個fan位唔同左炸

G12+X42/52/62/72咪得囉

張matrix搞咁大陣像
個block都好似冇cool埋d vrm

個設計好似會排唔到熱出去
寧願穩穩陣陣玩傳統自組水算

排到既 不過同aio 自組比又差d 因為排完都係係返機箱入面

唔該曬巴打 我去研究下先

完全唔明

G12顯示卡水冷架+X型號係一體水冷頭

隨便跑一次
110%POWER 好難再上

麻煩曬

見到膠巴條link了 唔該曬

睇黎新年之前我最後會換埋火牛 主機板 同 機箱, 就應該封機

最下面係1080ti 上 G12 +X42

超黎超去 咪又係得單卡
食完個飯突然看破左

簡單
插多張

簡單，買多張

英雄所見樂曈

賣左張2080ti 玩2080sli算

保證後悔

等有GAME 支援DXR SLI 而唔會好似BFV 咁卡下卡下 我就會買

DXR Sli

有

Port Royal

其實想買多張 再換機箱 上埋個水
但係好似好不智
下年出新卡又要換

咁其實你入呢個post做乜？

呢個post就係買買買

不談理智

理智就無義海喎

買左msi rtx 2080 ，點先換到bf5+新game?

京東/淘寶

Inno 2080ti ichill伏唔伏？

水冷個張？

搵到有外文 review:

問返代理？

你地真係勁 攞幾皮野砌機淨係跑下分

d 新GAME都未出

Lian li TU150 mini-ITX

我有跑分有打機架

我都唔想得個跑字

我仲玩緊 skyrim
仲有玩 two point hospital

等ace combat7 + re2 remake

Re2 有demo未？

可能今晚先有

咩事攞去整

冇記錯佢應該係跳藍/白/綠/黑 mon 果個

垃圾到喊咗出嚟

返工正，老細萬歲

苦主表示3600c17係上唔到
鬼叫係16*2

呢張係三張中最好
拍到唔少高階款了

唔係仲有張大鵬咩
定係大鵬唔計

發覺依家舊120水冷唔夠頂 粒u full load成日上到90幾度
上水又要等有時間先搞

個箱就咁樣

暫時係咪買個風冷好過水冷

aio 既話 280定360 會好d
定其實差唔多

差唔多

換個x72喺前面

好想快啲打飛機

120 水冷緊係唔掂
rog ryujin 360 啦

120轉做冷gpu 剛好

cpu轉360冷排 perfect

比你講到心郁郁

愈諗愈想買

依個post買野唔洗諗

隻game 唔support PCVR
不如好似就算係PS4 都係得幾關有得玩VR

Evga 岀埋sound card

夏天可能真係要轉返atx箱了， 120+240冷排開始頂唔到9900k+2080ti full load gpu6x cpu上到成7x-8x

我依家full load cpu9x幾度呀 屌

唔好諗啦
再諗只會愈買愈多

Full load 240排好嘈
用隔音板又熱左

大屌係2070係糞
2080買高階做乜
2080ti我用緊兩張答你
散熱係唔錯但d rgb睇唔撚到
大屌都唔係好勁其實⋯要比老西都比水屌

R6放頂

全箱ippc 1800-2300rmp都無事

堂精聽覺受損

職業性失聰

想問下evga rtx2080 xc ultra同xc版係咪只係分別在於個heatsink size

係

Z巴塊板 悠二俾左價我 6K啊

咁抵？買夠三塊啦

一齊轉箱

幾時有行

好似話16號

買買買！
其實錢唔係問題
問題係無時間

個箱買左一個月都唔夠
但係個箱幾好用
遲下上水先轉

咁用住AIO先啦

X62 x72 壓cpu

唔駛煩
直隊 360 aio 咩事都冇

唔好慳果兩三百
ftw3 最好

會唔會有巴打有興趣

960 換 2060 好唔好
定又係個句「加多少少換70/80」

2060 ok 呀
換完唔再入 post , 咪唔會心思思

Aio牌子黎？
其實想好想試下
你咁講360排壓cpu加個120排壓住個gpu

或者有時間再上水 睇下個差別

唔知有無可能買到第一水
預左又會俾人炒高

360mm All-In-One Water/Liquid CPU Cooler

All In One

粒U太貴

全球限量500塊
你覺得香港可以搶到幾多塊

好似出都未出？
唔係痴線佬唔清楚

有budget 就有大買大

可能集完氣會多啲呢

我未上自組水之前

X62 壓 7820x @4.8ghz

X42 壓一張1080ti 咭皇

另一張1080ti 就由佢風冷

Google AIO X62 啦，咪咁懶啦

好似係5000蚊usd

正呀

訂埋industrial grade water chiller

兩隻牛

royal ram

痴撚線
成set 駛唔駛過十皮

唔係for 9900k 不了

我覺得發巴要用

又係我

悠二同我講我唔超就可以用敗家牛 超就一定唔洗諗

垃圾水貨2080已到步
估唔到我收到既係用SAMSUNG RAM, 網上睇見全部MICRON
可能MICRON GDDR6收哂皮
試埋FURMARK MAX 73度, 冬天有暖爐

samsung ram應該穩陣啦

第一時間緊係跑分

afterburn oc scan 完再跑

跑左, 我其他都係垃圾HARDWARE, 唔放上黎獻醜啦

唔攪啦, 我仲有D想降頻添, 怕熱

搵定DHL未？

搵左伯母先

呢張BOOST 去到1890 咁高

想問問上面d Pokemon 有冇開到 RTX ray tracing?

當然有

帶左handset 鬼知嘈
除左睇動漫同戲先唔帶
果時都set返1300rmp

你兩個

evga 岀z390 DARK ，10層pcb ,17相供電會，不過而家先岀會唔會慢左啲

搵我老母咁柒惡

我睇佢威得幾耐

做勇士入手腎虧版2080
HS好似唔差 都只係72度

galax 2080 都有人買

本身想想msi ventus但冇貨 就試下galaxy啦 反正唔貴又有3年保

係咪送bf5 同 anthem ?
係都幾抵

都未有岩用月球
唔買住

嘩，絲打終於換咭

cpu 呢？

二號咭加咗20mhz
關埋gsync 嚟跑
當堂又高咗

有保養唔怕的
唔似on99 買水貨等死

以前未轉名少個Y果陣, 好似幾好評價
都係我買8800GT果陣

有送 可以試RT同DLSS

我應該會等intel 10nm

gsync會拖慢

咁針對買水貨做咩, 巴打呢排輸好多?
定係開鋪比水貨食唔少生意?
見你好似狗咁追住咬

果陣唔係有名叫"花馳"咩

打機的話梗係要開

但跑分唔開先夠高

btw想問下你塊tuf行3定4slots?

請問張GPU幾多錢？

印象中果陣未咁大鑊氣
之後我都轉左MSI好多年

你問候我老母喎

我對你好撚禮貌啦

msi有期漏油

3 slots

諗諗下係咪所有atx都係3slots

以我認知係

睇黎我都係一定要換板

粒TU104幾錢我唔知啦
張顯示卡就5599$

那有問候你母親大人
你問搵左DHL未, 我答你搵伯母咋嘛
你又搶住對號入座
同埋講真唔係你串開先
驚比人串親既就諗過先出POST, 大個仔啦

我都隔3、4年先換卡
560TI>970, 基本上做哂功課先會買硬件
除非搶買第一水中伏

所以我冇出過事
係買一次2手野中招, 從始唔買2手

此地無銀

講還講 唔準講老母

好, 大家都係入黎尋開心
我都想大家互相專重咪無端端串柒柒
傷害左大家感情我都講聲對唔住

你老味你走入嚟我個post 搵我老母仲咁多嘢講？

講笑叫你搵DHL你搵我老母？

搬人老母出嚟我唔屌柒你已經好忍得你

你問吓我開鳩咗廿幾個RTX post 幾時好似今次咁開人波？

講打機屌老母？你傻閪咗呀？

5600 真係抵屌

有無試過吓超到幾多？ 反正溫度唔高

放假試下

張EVGA 2080 BLACK 燒成日機都差唔多溫度

燒成日做咩

算, 唔想再嘈, 你真係好撚燥狂, 咁樣叫唔屌柒
唔岩睇唔岩傾就大家以後咪撚再覆

我都好想知道腎虧咭其實可唔可以少超

一直想買張2060/70俾我best fd 等佢玩rt

條友長用1070唔肯換，唔太虧的話買張2060 Black 俾佢

超唔超到少少？

睇吓 U12S +9900K + EVGA 2080 BLACK MAX LOAD 機箱幾多度
要唔要換IPCC

冇試

超吓佢啦

又唔駛錢

宜家好懷疑係幾多slot

用緊9700k noctua L12S 唔敢燒機

右邊目測似3 slots喎

9700K 應該還好吧？

右邊要問Z巴

你係買左邊？

燒機睇吓要唔要改善散熱姐

好彩買咗9700k而唔係9900k

5ghz 都冇乜問題 itx預咗散熱會差啲

有時間試吓
係唔係用EVGA 個software超

係啊 右邊係靚啊 但vrm散熱緊要啲

我覺得afterburner 好用d

EVGA 個software 都可以

itx 散熱係個箱姐
你要RVZ03我都冇計

散熱嚟講rvz03算係咁 cpu同gpu分隔咗

更何況打機都唔會熱得去邊 專心打機仲好

照數

照咁數上面兩張都係4 slots

但睇落差咁多既

兩邊唔同scale吧

一齊研究下有咩分別

有冇巴打知 gigabyte 張rtx 2080 windforce 非oc版抵唔抵屌?

上網查評價出勁多oc 版比我睇

如果唔掂嘅話就買 strix rtx 2070 就算

2070點超都係2070
你話呢
但信仰無價

仲有係gaming果張係3張中最勁
windforce散熱片係少D

Bio2 有demo 啦 steam

R6e 4slot

塊omega 3slot 喎... 可能佢上面底板heatsink整大左要減左條

Eatx 用3slot 奇奇怪怪咁

插1 3位?

兩張strix 3slot 你熱到西西咁

我上面畫r6e 0 同4

不了

仆佢個街啊 今次捉蟲

Ek啪啪啪Ek啪啪啪
咁買信仰眼做咩

總之插第一張卡同第二張卡中間糟位有隔左3個糟位就係4SLOT橋..
我唔覺塊OMEGA 一卡同二卡中間果兩個M.2係有3個糟位, 我點度都係得2個糟位

咁樣睇呢?

E咩K 唔用啲用唔返原裝背板既牌子

一定係3slot橋啦 key埋圖比你

佢個底板heatsink 太大啦, 你見佢RAM糟同CPU都座低左一格黎造既塊板...

咁變相咪要cut走一條pci-e 糟

我都用過Galaxy 8800GT

galaxy 9600gt/9800gt好靚

即刻跛 唔好
但係學巴打咁講 2070就係2070
就算上到幾勁 都係唔夠2080砌

以前ati 用cg girl 來做包裝好吸引隻目光

86始終都係86

夜晚果然唔夠瞓

數格仔都數錯

咁睇真係3 slots

Z巴

我追到你個分喇

淆底唔敢試

呢個簡單道理唔明點解咁多人唔明

2080 腎虧最廢個張都肯定勁過2070 咩大鵰咩敗家眼啦

shit

換兩張EVGA XC

3slots 用2 slots 咭

我一係換第塊板 一係就行單卡

轉板啦

垃圾ROG 買得呢塊擺到明唔拘佢幾大塊板 死都要縮pcie slot係反智

上水的話其實3 slots 好夠

我估佢預d人咁貴買塊板會上水

姐係焗我上水啦

有option的

換板

換咭

轉單咭

上啦，好正

換板好似係最低成本
我都想有人幫我搞上水自己唔敢掂

就算上都好大工程 雙loop係基本

上啦 齊齊上

新手砌機好多地方都摸索緊
好啦多謝巴打們指教

玩咗半粒鐘
唔錯

咁你決定買2080？
加少少上埋ti啦

等緊anthem

個benchmark食gpu, 個royal都唔食cpu 係鬥張卡既core 推高啲分，16000果啲人都係推到SLI 2040 以上

窮呀 超左budget

態度正確

細膽堂J

呀女watching you play wt
咪驚嚇呀女

係無乜性趣玩

我開得機佢一般都瞓咗

不過一take 得30分鐘好大壓力

好玩的話又唔夠喉，不如直頭等正式版再算

留名睇膠爸今晚就玩左佢

有冇巴打試過整走個冷排換魚缸凍水機 想直接成部機放出房

係

我覺得仲有上推空間先想你再推

有修改

Z巴你兩張卡熱唔熱

R6E R5E 第一條pcie 太近 ram 槽/ 背版io
我用bykski 顯示卡背板會太厚 入唔到張卡

玩完科左水買deluxe 版

Capcom我唔信了

打機4k lock 120hz 70-73 左右

當懷念下囉
細過成日去有朋友仔屋企打Saturn版bio hazard 1, 成班人夜媽媽睇住個friend玩, 勁淆

後來到我買PS 第一批game就係bio hazard 2

但你4slots 我諗緊3slots會唔會過80

我未上水之前

單咭ASUS DUAL 唔70度
雙咭即過80 度
加埋GPU 側扇兩把，開埋個機箱蓋用風扇吹冷氣入去都壓唔住
3 SLOTS 塞2.75 SLOT 咭入去的話，你搵定水冷件都得喇

睇埋REVIEW 先
一陣又係斬件DLC 地獄
可能一年後買COMPLETE EDITION 更平
CAPCOM 呢間嘢往蹟太勁，打死都唔PREFER ORDER

陣間就去買ryujin 360

真。信仰

IPPC 伏伏伏伏伏

開箱

配埋塊底板
nzxt? Corsair?食屎啦

決定左 遲啲換埋張顯示卡
信仰之路開始

留名睇奶嘢

你睇早排有個巴打玩全大鵰主機

大鵰底板wifi頂大鵰1080ti

我d窮拎x62/x52就夠

已經check過幾次 度好曬位

其實仲上網睇緊測評

我想超高啲粒u
240我怕唔夠頂

塔散都諗過 其實仲平仲正
但係ryujin太撚型

垃圾水冷

岩岩睇完bitwit佢都話cp值好撚低
完全係塊mon+牌子+貓頭鷹先上到咁既價

想買2080
去newegg / 森林 / 黃金 買好？
香港好似仲係食緊水深
如果newergg 森林買有咩要注意 同買邊隻
之前睇你地話e字頭果隻好

呢隻ok ma?

呢張平得嚟粒chips 唔係腎虧版

我覺得ok喎

超到咁都過到3D MARK

呢個頻率怕唔怕壞VRAM?

咁好超？

超死咗攞去換

因為我用緊 真係唔好買

真係OK喎
boost 拉埋上1910mhz都過到

腎虧版

In game actual 行幾多先？

年度最智障顯示卡

我張2080ti gpu z 話1700

入到game 過2000架

1965-2010

10系咭皇表示

出咗review 我都無諗住換了

十分ok啦

有張XC ultra都係貴多100
係2slot同3slot既分別

xc ultra官方係咪冇俾確實數字大約幾厚? 就咁寫2.75slot

差幾百梗係直上FTW

個箱細得劑 太長卡尾同前置風扇好似得返3cm 會唔會影響散熱

巴打有咩特別concern??

睇budget 啦

Black xc xc Ultra ftw 其實都係幾百咁上

你睇樓上絲打張GALAX 5600已經平靚正

我驚太厚會擋咗下面個pcie x16 slot
驚遲啲有用 顯示卡買太厚會擋咗一個slot 用唔到

預萬5 成部機
9900k
2080 咁

咁真係個人考慮了
我買左3slot, 預果左有2slot被廢，而且我唔需要加pcie device

唉 早知當初唔貪平
又唔想換板住 啱啱先砌完冇耐

你買左塊m-atx?

唔係 atx板 ga z390
應該遲啲都會換板換箱 不過想玩多半年先

仲要張卡既溫度

既然巴打咁講 我都係買x72算

堅唔好買 又大舊

即刻跛hater到場

快啲dum撚左塊板

等等先 唔好住 我換埋張卡再先換板 唔好插住

其實要睇GPU Boost 2.0 佢boot到幾多
我gpu-z寫1700 入到game 2085-2115

其實機會放唔落

個hs睇得出有份量
5 heat pipes
3 slot

1965-2010就係in game

呢個擺得落 啲線要諗點擺

xc ultra美森最平， 連運費$60xx , 仲送兩隻game

唔係賣緊799usd咩

佢未超好似72-73？

超咗要佢答

corsair 啪啪啪
h100i plat

好頭痕...換板之後要玩SLI就要換3slots橋
1.走一張2080TI 玩單卡 橋都唔洗換
2.照玩雙卡到頂唔順個陣就上水
好煩惱

pcie extension cable落1 slot屈唔屈到呀

點屈啊....

有5% off
不過岩岩睇冇貨了

9900k 我 fd 用 h115 都唔錯

如果3slot就會變到咁

我睇完條pcie extension cable個款應該都做唔到
其實咁有用既野，技術上又易整，點解冇廠出

我反而有諗過D大箱 有得直立兩張....自己較位行4SLOT

係，暫時最平既解決方法

但個兩條CABLE點行

下 仲可以點行 咪拉落底

第一條用短D近主機板
第二條長D拉落底包返住第一條 機箱門
我有冇諗錯方向?

睇下TT 果啲巨箱有無得咁多slot 放兩張卡囉

未想砌機但見到送兩隻game又心動 買張卡翻黎擺又好似好白癡

CM SL600M 可以

但係塊板大得濟 個網寫E-ATX* support up to 12" x 10.7", will limit cable management features
個塊板係12" X 10.9"

btw 咁樣有個問題 用唔到nvlink

橙色就係第一張卡要擺既位 3SLOTS
之後紅色就係第2張卡既位

其實都係死硬....因為第二張卡差唔多貼住個機箱邊

呢個時候就要上水啦

我知上水解千愁 但我真係唔係好想部INTEL上水

想問下如果張卡太長 就黎掂到個前排入氣扇位會唔會有咩問題
同埋想知如果係新蛋買evga 2080會唔會送果2隻game

你用得9980xe 真係上水最好

咁一係就等到EK出waterblock

未出咩？

正常RAMPAGE呢D會出專用BLOCK
但今次唔知 因為佢個VRM位太巨

哦你想monoblock
咁咪晒左咁大個heatsink

今代啲卡 第二張卡熱過第一張

搵到

好多煩惱 一張卡就唔洗諗咁多

結果買左x72

你又唔換 4k 144 咪一張囉、插一張好空虛我明

我鐘意21:9 無計

有眼wor

垃圾眼

無左隻眼

3slots 垃圾ROG

做得好

要義海？

你想義啲咩

其實無野想義

係囉 我掟張A11G出黎 搵鬼要

睇幾錢架姐

行貨 價錢都唔會低得好勁

新年前 我諗住再拎兩萬出黎大執部文書機
換R6EO 換AX1600I 換箱 再上水
不過唔知夠唔夠

呢個係咩Software

msi afterburner + rivatuner

一張的話只能用TITAN RTX

相呢

唔要 好醜

拆咗佢上水啦

$9000有找

抵喎

痴閪線 點買得落手

radeon 7 發布個日我屌到今日都仲未收到火

老黃一開波就恥笑蘇大媽呢張新卡根本追唔到2080啦

勁 2070 少少
一個 DLSS 收你皮

我唔預佢唔計DLSS 同RT 都可以廢過2080 同埋1080 TI
又話7NM 好撚勁?
7NM NAVI 都唔知會唔會仲廢過2080 TI 未閧DLSS

CASE 用DEFINE C

要等2020新架構

掉左佢

屌，笑撚死，Rtx titan 真係恥辱

對駛得起的人就唔係恥辱

我駛唔起

DISPLAY 卡配

CPU COOLER 未諗 咁樣得唔得????
主要打機同3D MAYA

CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛 HK$ 699
散熱 D15

牛轉rmx上750w
2080

d15壓唔到9900K既all core 5ghz
俾隻x52 or x62

幾錢到 52 62

巴打你畢直幾多先

2080 ftw
x52 240aio 擺頂

放前咪得

所以我對zen2不抱太大期望 要等佢正式公佈先知咩料

依家用緊gtx1060 3gb，想狗衝Rtx2060

2060咪去馬囉， 又唔貴，唔洗諗咁多

asus z390 support 128GB ram

我諗到用咩板啦

咁點解唔索性買一體水的2080?

咩?

x299 aorus master 一係就死返去用R6E

很想要吧

又幾靚

但我涼d

萬4-5

香港應該無啦 一係美帝一係某寶
點搞好

上左水講野係大聲啲

無大聲d

只係涼d

一個二個做乜仲唔瞓？

我就瞓醒起身打機啫

我個邊宜家1:37am

睇緊公屋啲野

viutv?

其實 打機黎講

2070 係咪比 2080 平大約30%, 但低大約20% performance? (主要係fps)

4k 黎講就 2080 先handle 到？

但2070 full load 又好似真係無咁熱

差千幾蚊但可能又要upgrade 埋其他野，真係1516

4k 唔洗諗，要2080ti

仲好

如果只係2070 vs 2080
唔駛諗，訓落去 2080

4k mon 用2080打啲新大作 60fps 都冇 仲話2070玩4k …用黎上網睇片就得

4K 開 LOW

2080 4k唔開太盡特效都有60fps

試左最新biohazard

4k 144 —>2080 ti sli
4k 60 with no/ little compromise —>2080ti
4k 60 with some dial-down—> 2080
4k (light games only/ much dial-down) 2070
4k 30fps with serious dial down(Console like) 2060

2080 ti 除咗西game 如AC ODYSSEY，大部份遊戲都可以4K Ultra 60fps

2080 同1080ti 相約，AC ODYSSEY, AC origin, Hellblade 呢類都無法4K Ultra 60fps

2070 同1080 相約，Hellblade 好難調到40fps 以上

2060 同1070ti 相約，玩4K 就預30fps 左右啦

我由1070，1080，1080ti同2080ti 都試過4k games
,經驗豐富

講緊cpu呀

你幾時入過1070架

我以為買2080 ftw 再換x52 咁趣緻

Laptop

專登拮條hdmi 出4k嚟試

ok

繼續訓啦你

邊度有講x52 係cpu用？

Gpu 我都上過x42

全部風扇拉盡再超到出煙都攞唔到9000分

加多張

1070 mobile 都推到4K (舊game)

Wolfenstein the new order (2014) 60fps (on screen scene)

Sleeping dogs definitive edition (2014) 40-50fps with dial down (on screen scene only)

Sniper Elite 3 (2014) 60fps (on screen scene only)

2060> 1070ti>1070>1070 mobile

我都唔敢講2060 玩唔到4K

但肯定無新game 大作份

2060贏1070ti?

膠爸,想問1080 + vega 56 咁樣有無玩雙卡

crossfire

x299 4slots 8條ram板
Rampage vi extreme
MEG creation
Aorus master
Evga FTW k
Msi Xpower AC

諗住濕張廢卡 砌部舊腦,順便玩下

幫你諗埋

要淘啊呢塊

你試吓，等你review

最貴個張應該無死？

最貴應該係creation

唔得?

何苦玩自己

咁直接買張1030算

我有幾個FD都係咁 唔知你地係唔係
上網睇到N卡 預設唔知點解輸出動態會係有限範圍(少左D色)
會令到少左幾隻黑色 白色會變灰色

4K 144 表示只能出8bits

MSI個張好似好正

msi個張3個8pin 點餵得飽

機箱運費一般好高

香港無貨咩？

其實本身諗緊level 20 XT 但唔知點簡好 XT運費再高啲 但香港無貨 一係淘仔一係新蛋/美森(199usd+190usd運)

咁上面五百幾運費好抵了

500幾係GT唔係XT
XT新蛋係咁

咁香港無的話你又想要都要俾

why

我諗緊平訓定企直好

Display card post 梗係叫你有大買大

唔叫你上2080ti 算係咁

右1 GT
右2 XT

我投左

即係 GT

左邊係VT 中間XT 右邊GT

XT係咪太大舊

2080ti 再降多d 都入得過既

如果香港呢個價有冇好D?
定依家都係上網買好

9千有美水 evga black

等行好d, 唔係老手，唔搏

香港好多都賣 5千幾
你上網睇下就見到
至於邊間信得過，等其他巴打講

因為有FD 同我講 依家HK 平番
咁有邊間品牌好
就係知技加唔好

XT then

XT 型

EVGA 全球保死唔到人

有事寄台灣就得

我買左板先 其他之後再諗
我個760T仲用得 除非有free shipping先換

跟住到火牛 30蚊us運費

哇屌， 好撚平

有d 公司，msi asus 都係 5千幾

N記預設係灰灰地 次次升完driver記得去改返

香港買 MSI 2080 TRIO 有GAME送
唔駛7K

一定要 EVGA 都買 XC ULTRA / FTW

屌 琴日買x72順便買埋m.2
但係裝完先發現 張m.2我無咩用

點改法

你塊底板冇 m2 咩

返去試下先

有
只係我部電腦仲有幾TB用
買黎唔知做乜

義海

係呢到 有幾TB容量是常識吧

邊條m.2 幾大

1tb

咁多都唔知用黎做乜

3* 970

我都有4tb ssd ,已經用左3tb

仲有5tb HDD 打爆左

師兄保重呀

我就2.75tb ssd用咗未夠2tb

3tb hdd 未用到1tb

好想快啲試新gsync driver

我期待BFV DLSS 多d

你都唔玩多人
都唔太大分別

我少玩啫

唔係唔玩

得閒都做吓炮灰的

有冇6k3以下既好卡

evga

香港有?

港行唔多選擇
得MSI / 微星 RTX2080 VENTUS 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡
其他都過6500

MSI GeForce RTX 2080 Vsntus 8G OC???
要OC 定唔要OC 好 咁對比起EVGA 邊個好D

有冇人有義海1600w火牛

有得賣lu

XC ULTRA好好多
仲有多錢就買ftw

咁其實我呢個價上NEWEGG 買 係好過HK?

玩多人好好feel
真係好似返去二戰咁

但係通常未見到人就死左

唔怕煩咪新強

BFV 好feel 條毛
BF3 / Bad company2 仲好玩
仲未有content update 現在已經好悶
玩返escape from tarkov 算
1440p R7 1700 3.75ghz 2080ti 先60fps 真cls

新強gx501 1899.99usd 好似好抵玩咁

個POST仲未死

galax rtx2080 ex
5599 送兩隻game
core拉到200mhz ram拉到1000mhz

邊有咁易

仲有2060 未出

仲有RTX TITAN 未買

一陣多d game 有DLSS 仲正

超值

試左ff15 dlss 多30%fps

係勁呀

雖則明知DLSS 係upscaling 出cheat 不如native resolution

但普遍review 都話DLSS 效果同native 4k 相差唔多

對4k gamer 一定係好事，起碼多個option 多個機會玩到4K 流暢的遊戲

bf5開完rt再用dlss拉fps

嗰陣買左bf3剩係玩story mode

Escape from tarkov好似太硬派
想玩star citizen 但係無fd陪我玩

Titan等你買

RT 唔搭DLSS 真係好難玩到4K

以Ultra 畫質同RT 計，張2080 ti 只可以玩到最多4K 80% scaling 先keep 到60fps

即係由8m pixels 降到5.3m pixels 先做到60fps

200%價錢

110% performance

我無本事玩了

呢度應該得你有本事

無咁hardcore 可以玩insurgency sandstorm
覺得魔法彈夾真係會玩壞手勢

2060 定買 1070ti 好

我相信四皮嘢呢度好多人都攞得出

但要突破做傻仔的心理關口去買真係太難

咁都要問？

我搵返D舊POST 原來我買兩張ROG同你買兩張DUAL一樣價

2060

唔買最好

知唔知邊度有得訂

白汁腸悠2

點同

我一張9/27到手

另一張好似10/2

early adopter tax都要俾架

全lihkg 第一個開箱

第一個sli 評測

你估我係咭皇post 隔一個月有多先降臨咁戇星？

2080ti最好

香港1700咋喎

等多一排先買啦

屌自膠 記錯

1200W 1700蚊???邊度有 我即買

啊卡皇JOHN宜家收埋自己係EPC
9980XE我算唔算第一個

就算唔係第一個都要

不過我無係呢邊開箱
我見親出面都係ES

主角緊係最後先出場

bf3 當年MP 超正 DLC d map 又正

2011 game > 2018
垃圾EA

行船爭解纜 月餅我賣先！

想買EVGA RTX 2060

同埋其實上咗水的dual

用落同信仰咭差唔到2-3%

個2格fps 自問未敏感到分得出

就出啦

等你齊章睇吓可以超到幾高

All cores 4.4/4.5唔知得唔得呢

你應該係抽中好體質……

我都覺

腎虧版都咁好超

$2500

未有咁快會齊 因為我宜家仲諗緊用邊隻牛

未必 core預設比較低 我拉200mhz=人地拉50-100mhz

vram係Samsung應該是正常水平

好似好正咁
巴打一齊玩？

咁平？ 真唔真呀？

Effective hz 2000mhz 仲想點 本身係non A chip 嚟喎

好滿意

Asus玩開十算

伏味濃

公版 349 八算都2800

ROG 賣2500？ 仲要偷跑貨

打開可能係960

好奇一問

你都無乜打機，咩促使你無啦啦換張2080？

主要玩madvr
同埋想測試4790k極限
所以平平地買張腎虧版算

唔會呀

掉左佢買9900k

你送底板先

我等緊人收我2700x+m7

我回來了

無記錯4790K 4.7ghz =2600x 4.2ghz

咁tea bell要換返粒7700k

都快2600k幾多下喎

你打錯字

同頻慢過2600k

姐係好定唔好😂

amd yes

無可能啦
4790k係新架構新製程

咁依家4790k 推唔推得郁2080？

上sli未？

4k/1440p ok

division 1080p推唔晒 但平均都有144fps

一講4790K我就諗起卡皇

madvr無底洞幾勁嘅卡都食得盡

4790k 而家睇返真係最抵屌既i7 用到而家都唔會覺得慢

再上就2080ti 貴一倍

2600x 好似推到2080ti

4790K應該ok 超到4.8 4.9
又係一條好漢

inno?

啊卡皇哥係用4790K同卡皇 上水

睇你想幾多fps
2080ti 4k 60fps ，4790k唔超都應該得

4k 會俾gpu 限制左先到cpu, 4790k 應該有4.5ghz 玩2k 都唔會bottleneck

隻game正啊
我主要打開PVE PVP比較少打
第一代 有日本server整左個超hard core場同外國18vs120AI 好L正 同外國人打D人又夠投入 因為分左兵種 重生真係要Medic 工程兵係真係有得起野
所以合作好重要 (亞洲人好唔合作 又死衝)
第二代好似未有mod server玩
不過第二代槍 手感比一代好 動作流暢好多 聲音處理改善到我覺得係top
贏晒主流FPS

不過最近沉迷緊KF2
然後最近FF14 4.5更新 重要Destiny2 打raid 少開左隻game

yes 所以4790k仲有排玩

塊底板好似好頂級

star citizen用900p送嗰隻船開咗ac之後就冇玩過

無睇錯既話應該係z97 sabertooth mark 2

有冇人玩bf5 開dxr會無啦啦跌frame
100->0->100 咁

成身裝甲 似係啦
不過我塊z97 programmer 長期oc粒4790k都未死板

咁你本身4k mon 無問題啦

DX12 窒就一定

但跌到0又好似誇張d

呢隻應該係要燒大量真錢先好玩？

聽聞一隻艦都係天價

買腎虧版你本身有心理準備先好

要不然唔欠幾百開飯就不如newegg EVGA XC/XC Ultra

開ac個餐都係45USD
之後嗰啲我就唔知啦

tarkov d gun custom 正到

唔該晒 咁我出evga la
好似係有game送？

岩你玩

但係聽人講佢個世界就好大 但係好少野玩

如果我唔係打機咁廢 我都想玩

今晚就買黎試下玩

我垃圾 遠距離偷雞olny

到底漢科 點換個bf5
打左過去佢話搵人教我
等左幾個鍾都無回音

你問買過的巴打點claim

我完全唔知

呢期無買電腦嘢，喪買魔神英雄傳玩具

借個位俾我J 吓

手

ASUS?

呢兩個月淨買左打機耳機同Im80
好想買野

依個月買左HD800s HD6XX(全新7折賣左比fd 買多左推佢入坑 )
下個月睇睇換邊部一體DAC+AMP

肥佬的手一大隻

我反而無乜電腦嘢想升

係想搵日坐低爆埋隻 wolfenstein

始終最尾一關一次過打兩隻大佬都要有d時間精神先得

我淨知下星期會多隻主子
到時三主子打大交
最期待既畫面

呢種手砌機係一種煩惱

主子

發巴養返兩隻左右手玩肉球

我之前有3隻 不過走失左

開親機箱內籠都幾乎必定見血

我都係咁 一定俾顯示卡介手

你線都走唔到

血紙巾就唔貼喇

咩品種
最中意啲唐貓

我隻手同你差唔多，冇你呢個煩惱

咁事實砌機嚟計我係新手中的新手

我都係新手，砌左5次（一年內）

唔係喎，依加好似去番官網換
MSI 定ASUS？

新手揮手區

係 正常都係官網換 漢科佢張圖個QR code 都係跳去ASUS官網

之前有啲係漢科拎code，有啲又係官網拎code
依加搞到亂晒

你新條撚

我咩都唔識 好新

唔洗識，有錢就得 ，其他小問題

異短
英短
黎緊果隻係布偶
唐貓都正
唔洗點煩

msi ， 無link俾我換個兌換code
官網條link已經係要打兌換code

咩係登陸注冊
同漢科有無關係？

galax 一個工作天就拎到code

去代理fb睇睇

8700k 上到5ghz 360排都壓唔住
真係要上水

布偶有錢人先養

值成一張titan rtx

就係睇唔明

我用過msi顯示卡 印象中要係MSI官網到開AC reg你張卡先

thank you

未開蓋，。

姐係指開cpu 落水銀液？

即刻跛

堂精大把

應該唔係水銀液
有毒咁撚on9

我知點搞 唔該曬巴打

液金散熱膏主要成分係鎵合金(通常配銦同錫)

明明琴晚先睇完bitwit開蓋

Btw唔該曬巴打講解

我又唔識又無錢 點算

玩 PS4

講起部PS4 好耐無掂過

Game就幾隻好game 都未玩

Horizon
Spiderman
God of war
RDR2

但硬係想玩電腦多d

我都係咁話

997

998

1000